低調分享付費IOS app 群組

上次見到有巴打share, 搞到我而家成日走去淘寶買人地啲共享account

何必呢

咁樣不斷轉賬戶 都唔知安唔安全

你唔login icloud就唔會

Btw Tg 係咪一定要加contact先加到人入gp?

整到gp 啦

Upgrade左做supergroup, 以後有新人就唔使share多次

自膠 頭先改左個quote就算
呢個先啱

幾千買部電話都捨得
買個app貴極都係百幾蚊
好心唔好咁撚柒啦

就係唔捨得有啲app收咁貴 試過好用先買都未遲

而家啲apps好多都有免費版或者試用版俾人試，你果啲濕鳩原因真係人唔笑狗都吠啦 繼續同人「分享」啦下死乞衣

同埋買完app唔岩可以退錢

樓主分享嘅原意雖好
不過都係想屌柒幾十蚊都比唔起或唔想比嘅垃圾
差唔多成皮野部機都要係度R幾十蚊貨仔apps 冇錢學咩人扮大袋

連登究竟咩事